就算克羅地亞拎唔到冠軍 都希望金球獎比摩迪

拎住咁既人腳入決賽已經係奇蹟啦
仲要場場咁撚勁 3場kick out 360分鐘得3分鐘係冇踢 第一次見摩迪會因為冇氣比人換走
如果拎到世盃 金球獎一定要比佢
如果拎唔到 都希望會比佢
如果拎唔到而唔比佢 最起碼都比世盃金球獎佢啦
今屆表現最好最carry係佢啦

就算無金球
都比佢入下三甲啦

今年冇就冇機會了

摩迪

如果世盃加歐聯都拎唔到既
大家知咩事啦

等睇小花拎

真正全能到仆街

當我朗死?

支拎摩迪子 無限體能

我無乜點睇佢踢之前，但係佢好穩定容錯率好低，好有效率 實而不華

我都想

拎左9成

摩迪傳波真係球球都係藝術

比佢攞啦當年小白沙維已經搞壟斷比左小花咁難得今年趁世界盃佢可以企出黎帶隊殺入決賽唔俾佢攞真係冇嘢好講

C朗個票一定會投比摩迪 我反而想知到時有邊個會唔投佢

燃燒小宇宙

咩叫咁嘅人腳

C 朗

睇到佢三場都踢足百二分鐘
果種熱血

晒氣啦，咪又係C朗同美斯輪流攞

冠軍既話就一定係佢架啦 歐聯加世界盃喎

換出場果陣型到

舊年先投完摩迪 on9

識得少就話咁嘅人腳
正選得Rebic同Strinic本身唔出名
高華錫同卡馬歷都要打sub
仲未計比特積

rebic勁嘢黎架 德國盃梅開二度踢走拜仁

唔好乜都熱血啦
魔笛係勤力版Pirlo
你會唔會話pirlo熱血

摩迪bb😭

你望下史奈達就知唔可能啦

如果冇借去法福
Rebic仲喺費倫9下9下

無商業價值
就算拎埋冠軍都唔會畀佢

絕對認同要比佢

笑撚死 高華錫有冇睇過佢踢波呀 係國米係幾有進攻天份 去到皇馬 中場三個必然正選 佢加盟咁耐踢過幾多 仲要比人當防中用 sub好撚正常 上場對俄佬 佢後備出黎 傳控射冇樣似樣 佢招牌突破盤帶完全睇唔到

中場係最勁 正選皇巴國中場 但除左國米果件本身今年都唔算突出 係摩迪同拉傑迪叫好 後備冇件似樣 前面打死一個mandy同比列錫 mandy 都30幾 係比列錫當打 全隊你睇到 除左比列錫邊個有突破能力

咁既人腳係咁多腳算中等 但一定唔算最top果班 最起碼 咁既人腳入決賽係奇蹟

同意摩迪值得攞獎
唔同意咩克羅地亞咁既人腳，大部分都係大球會主力三線平均技術體能都夠叫咁既人腳？

英格蘭就真係咁嘅人腳

為左佢好，大家都係唔好吹奏啦，大家知連燈同燒山差唔多功力

我冇話高華錫sub唔正常
但係佢唔係踢克而係踢其他國家除咗西巴比法都會有正選
唔係打死mandy而係出佢同法出住烏作用差唔多
有時teamwork比突破能力重要嘅你望下今屆有突破能力嘅得世三同包皮有表現
成隊克唔係實力差,只係比人underrated同埋冇乜星味
利申今屆一開始已經捧克

史奈達、恩尼斯達咪證明咗冇商業價值係冇得拎

史奈達當年fit 過佢都無啦
呢條友駁腳料 憑咩

FIFA想美朗同等地位
真係隨時等佢地金球五五開就停

長傳準到

咁既人腳
格仔向來都係人腳好,但加埋一齊表現強差人意

通常世界盃金球都係俾亞軍球隊
俾嗰隻忍者龜攞金球啦thx

咁既人腳已經好勁

啲人腳基本上全部都識
其實好撚勁

英格蘭粒粒皆星都係俾克羅地亞完全技術性擊倒 踢波唔係逐個秤既

成隊保證加時嘅實力
前面無力，後面又得卷維達

的確如此，而且其實後防人腳仲差過對上一屆，都唔知班忽然格仔迷識唔識睇波。

唔係歐洲大國/南美國家都格硬屈係弱隊架啦不嬲

講真睇牌面仲勁過英撚

容錯率低先唔好（好似係

粒粒皆星？

都係，08歐國外就係咁踢英撚出局

250同拳王好出名㗎

今場kane隱形，其實樓本唔應該打3中堅，有兩個勁前鋒，打442好過啦

冇名氣，鬼投票俾佢咩

唔打三中堅入撚到四強咩

容錯率好似唔係咁用

好少亞軍拎

又諗起保羅羅賓遜果下

肯定係丙朗/美欺拎喇
唔講咁多
剩係諗吓下一年fifa隻game如果得摩迪係大頭

摩笛

華拉尼攞

堅勁

勁到癲 決賽支持格仔 3場120分鐘都咁勁
利申 英撚

佢唔算實而不華啦。。。
佢又實又華喎。

佢今年係無C朗美斯入咁多波（廢話），但係表現絕對值得拎個金球

踢場加時
屌你下場仲要用kante搶中場

拎到世盃真係應該比佢

咁既人腳？?
條中場線 全班世界頂級⋯

琴晚爭啲入兩球個個明明 Persic .. 成班無睇就出黎講
吹到 克羅地亞人腳廢 on9
踢慣左 牙朗 小花 淨係以為踢一個就得 一人球隊

得兩個叫做世界級姐，不如睇吓後防係啲咩人先？

兩個......

球會層面丙朗有份捧嘅盃佢都有份 世界盃又入到決賽 冇咩理由唔係佢攞

知唔知邊個叫史奈達

路夫雲

咁係因為知佢冇機攞姐，今年如果佢有世界盃就對丙朗有威脅，相信唔會投佢

路夫蘭今年兩個大賽表現都一級啦

拉傑迪

一陣搞完一輪又係上帝拎

懦夫雲季尾開始上晒身咁 勁到
英撚個問題係中場跟本唔夠砌 比摩迪同拿傑迪兩個係中間玩晒

Rebic德國盃決賽撚鳩拜狗
比忽然賤種迷當垃圾
左右開弓既Perisic踢國米，又當無到
subasic前幾場神勇表現又睇唔到

點解唔係比拉傑迪

講犯錯少咪得囉，學乜鳩容錯撚，仲要用錯

金球獎唔係記者投咩? 國家隊隊長投果個好似世界足球先生

朋友，你返印度食蕉啦
Brozovic 都叫今年唔突出
你沒睇意甲就大方認左佢
佢下半季係意甲場均最高分的Box to box

為左捧摩迪
就快連拉傑迪都要踩到變廢人

戇鳩
呢班人淨係講大賽經驗同球會成績下線除咗西班牙邊隊夠抽？

仲有右閘vrsaljko下半季馬體會正選右閘
又比人話廢
西甲三弟fans話二弟啲人垃圾

呢幾件都踢得好
Perisic有保留 佢係追平功臣
但禁區邊起腳至少4-5次藍天射球 左邊出波都幾次直接省中英撚d後防到
唔知係咪體力始終多少影響到 腳頭特別差

30歲踢咁多場加時仲咁爆得已經好勁
但係佢次次都柱男
8強 4強
兩場都攞太盡
euro16強中完柱直頭益左葡萄牙counter絕殺

唔知樓主係忽然克羅球迷定皇馬迷
係咁踩低明明係世界級中場既克羅去捧摩迪

賤種蝗就係咁仆街
已經由世盃開始不停吹奏摩迪
而家仲要踩到班隊友係垃圾
邊隊有皇馬球員都係靠你一人carry
摩迪係踢得好勁，但唔洗踩到其他人地底泥掛

丙朗一人carry成隊蝗

支持
賤種入面難得嘅清泉

尋晚果場失誤好多 有少少腳仔軟

同意摩笛要拎金球, 佢喺皇馬係發電機, 控制節奏, 護波, 分波都一流
去到國家隊場場跑120分鐘, 前中後場都見到佢, 同埋國家隊佢要擔任埋進攻中場嘅工作

但唔同意克其他人腳差, 逐個球員計其實實力好過英撚同葡萄牙, 而且3線實力都唔錯, 冇太大短板

今次摩迪決賽出到

比包皮好過
新忍者龜球王
又得19歲

中堅

放心一定牙朗

屌 諗起2010史奈達
利申國米迷

十年前肯定係

依家變咗入波多=金球

好難講 淨係知一定唔會美斯拎 金球獎一向着重球會成績 國際賽係bonus 巴塞今年冇歐聯 阿根廷16蛋出局 美斯小組賽表現又扣晒分

皇歐聯三年霸 不過今年得一冠 提子一樣16強出局 但c朗表現比美斯好

摩迪一樣有份幫皇拎歐聯 如果拎埋世杯 最起碼入三甲

尼馬兩邊算唔錯 不過球會踢得半季 世杯小組賽開始表現中規中矩 同埋做戲令好多人反感 今年應該少好多人投

講到尾金球獎已經冇說服力 沙維小白果年一樣美斯拎 今年摩迪就算拎到世杯 可能都係c朗林莊

Sneijder都拎唔到

摩迪踢波好瀟

Strinic係咪過A米?

free 過

唔好玩啦
同阿朗比差好遠
不過child登仔係要標奇立異既

金球獎已經分番家。。。
我覺得法國冠軍就法國人攞
克冠軍就摩迪

依家已經分番家
只係前年又歐引聯歐腳盃
上年雙冠
好難唔比丙朗

法國冇一個人值得拎金球獎啦

正路始果格仔捧世界杯就摩迪拎，但捧唔到就c朗

咩叫咁既人腳?拉傑迪 高華錫 波素域 文素基治 佩利錫 列比錫好失禮你?有幾多隊恨有咁既中場

史奈達同恩尼斯達都絕對值得拎金球獎,史奈達連三甲都冇

咁意大利都唔係得大簡一個踢得好啦

我意思係話冇人個打得特別出色，連埋球隊，g7今季都唔係打得好

大簡個年仲要電話門喎
法國全勝都唔出色?

其實係容錯率好高

美斯雙冠+聯賽不敗(個人)奪冠

睇親都想笑

個年史奈達踢到戴志偉咁都冇啦
摩迪

咪係
對上一個金球獎係中場好似要數到施丹
之後都係前鋒為主

今屆摩迪應該點都至少第三

Brozovic今屆世界盃場均跑動15 km，對英格蘭係16.339 km，打破咗世界盃歷史紀錄，有幾多位係佢包咗同埋佢D走位可能你睇直播無留意。
大家都知摩迪係勁，往往有呢種球員喺陣中都會忽略咗其他人，但係都唔洗踩底其他人抬高佢。

Yes
容錯率係形容可以承受幾多犯錯
容錯率高=可以承受大同多d既犯錯
反之亦然
容錯率通常係形容一個系統，團隊或者陣容

佩利錫先得29歲比佢講到老將咁已經唔洗討論落去啦

咁都講得出 好撚野

有咩好笑,事實嚟

絕對係比C朗BB囉

波素域逗後包咗咁多波都比人當垃圾

咁都叫咁既人腳
明明咁多勁人打緊幾間最top既大球會

如果佢係黑人，一早出咗名

On9 樓上果班先有冇睇波

全隊陣容有幾多真係叫一線

前面m子30幾老將 同以前比已經差左 球會佢都係打後備多
Perisic 全隊得佢一個叫有突破力 可以係邊爆或扭入去 但佢都係一時時 出名既柱男 琴晚都有幾球藍天 佢把握力就算係國米都唔可以稱得上頂級
Rebic 係費倫都踢唔掂 借去德甲 今季除左對拜仁果場有邊場有特出表現？

中場方面的確係叫頂級 摩迪 拉傑迪 波索域 皇巴國中場 但成條中場的確係由摩迪帶住 指揮 咁有錯咩 拉傑迪今季係巴都會比人屌 而且踢出黎佢琴晚係中場三人最沉 成個世盃佢最勁係心理質素同12碼 波索域b2b係幾勁 但問心佢真係叫世界最頂級中場果堆？ 最多咪一線中至尾果堆

後防方面 笑撚死
左路狂龍 比世界恥笑既懦夫 vida長年土超搵食 係叫馬體會右閘最比到人信心

龍門 唔駛講啦

最離譜係後備 得3個見得下人 高華錫 巴迪積同卡馬歷
但高華錫係皇比人改造到做卡斯米路後備 上場出黎傳控射突破冇樣掂 巴迪積係幾穩 但最多二線頭一線尾 卡馬歷直情吹大左 琴晚有球佢比3人阻住都照射 但唔傳比空晒既perisic

成個陣咪又係要勝利十一人 打足咁耐 人腳又唔係算後生 成班老野chur盡又冇高質素人換

當年高登仔係咁吹奏既火焰仔同小白 入決賽係咩級數隊友？ 格仔今次入到決賽 根本天時人和 阿根廷自爆 之後打既都係下線 西班牙都唔駛打 但佢地踢出黎係有陣型有鬥心夠團結呢個都係主因 打道氣 但摩迪當中場場中場都係佢指揮

問心你班死on9馬後炮狗 見到克羅地亞人腳 邊個會覺得世盃未開始前會入到決賽？出黎分享下呀屌

講人腳牌面
法 比 巴 德 西 阿 呢到都6隊

講同級既 有占士既哥倫比亞 烏拉圭 得罪講句 單講前線 英撚陣容仲好 琴晚剩係一隻250都玩到格仔死 係kane把握唔到

咁我都唔可以叫咁既人腳？

格仔人腳最多咪叫中等 邊撚個係世界盃會覺得拎住呢個陣入到決賽？ 依家比你地吹到格仔全隊都係一線最勁果啲球員 入決賽係正常 事實modric係carry足幾場 火焰仔當年荷蘭人腳全盛啦 咪又係叫比人carry

冇話佢垃圾 但佢一定唔算最頂級既中場 你咁講 神軒琴晚包波仲多 一樣比人屌垃圾

如果魔迪可以打破黑馬贏唔到世杯呢個宿命

好難唔比

你究竟知唔知乜嘢叫容錯率

吹到佢一己之力帶班豬隊友贏波真係好咩
當年史奈達就真係一己之力喇

黃金人腳比你吹到一人之力 剩係一隻robben做既野 格仔邊個做到

文盲死返出去啦 幾撚時講過豬隊友

m子 意甲 27正選5後備入替 0次unused sub 係主力黎
歐聯都5正選1後備 2unused sub

打左翼喎

係，但唔係後備

小朋友，當年史奈達射手榜5球並列第一呀，洛賓咪就係決賽2次接史奈達直線單刀都射失唔到個敗家仔囉，摩迪係勁呀，但係成屆世盃格仔啲入波有幾多球關佢事 淨係琴日都係因為佢先輸球罰球，佢打咁後都係tackle下駁下腳分下邊，2球入波都係隊友carry唔關佢事，明明班隊友都勁就比你踩到係咁既人腳，睇多幾年波先出黎柒啦

咁2006拖舟分組賽4強決賽有乜直接間接助攻入球 唔計12碼佢射

收撚死 我踩到點？ 唔識睇上面？文盲 同其他隊咁都唔可以用咁既人腳形容 笑撚死 原來克羅地亞個人腳係勁到係決賽大熱黎 勁

冇入波等於冇carry 冇佢格仔條中場撚控到場
火焰仔隊友 ：
Vps robben 古積特 雲保美 迪莊 雲達韋爾 馬菲臣 希汀加 基倫堡
後備仲有vdv 逐個位同格仔秤
格仔邊個位贏？
都痴撚線 火焰仔唔係話佢果年唔勁 但拎住呢堆人腳入決賽同摩迪果堆人腳 邊個難呀 都痴撚線既

最撚叻話人小朋友 唔識波 但又搬唔到論點出黎搏

淘汰賽條線靚又話摩迪carry 琴日甩幾球波都吹到冇佢條中場控唔到波，入波冇助攻冇key pass冇都吹到係carry格仔，我鄧格仔班隊友慘咋，咁辛苦先入到波，點知班忽然格仔迷吹到係摩迪carry，摩迪隊友係「咁既人腳」，成班隊友都係踢歐洲球會，起碼都一線尾啦，依家成班格仔球員眾志成城先入到決賽，你條撚屌就吹到話摩迪連咁既人腳都carry到入決賽，邊到carry呀睇過

笑撚死 你最識波啦

波索域係後面逗住條中場解放前面 佢做嘅所有決定包括傳波時機，防守都十分正確 長傳亦令到控波嘅隊友控得好舒服 冇佢 格仔冇可能入到決賽 利申：AC米蘭球迷

驚波驚到輸撚埋
仲話金球獎

摩迪又carry

克羅地亞好多一線球員喎（好似）

唔讚摩迪會比人話唔識波架

因為班咁既人腳累事姐

咁既人腳入得兩球累輸球王摩迪

拖累拉傑迪

金球獎就係摩迪
連登班識波帝點睇wfc

屌你老味，3球波都係豬隊友送比法國

佢個陣應該未睇波
無睇史奈達一己之力反cup巴西

著重球會成績
然後美斯西甲國王杯雙冠唔提
美斯小組賽最尾一場靚入波唔講
16強對冠軍2助攻唔講
假中立